連登仔，屌你契母！！！

Cathie Wood 正臭雞！！！

口出惡言者，皇天擊殺

臭你又奶？

死廢老都只係牛市股神

環保post

花無百日紅 巴菲特都比人叫廢老一樣